台北桃園機場go around ATC監察站

又一架go round

BR202
CI704

bR727
HX282

準備挑戰

hx282走左😂😂😂😂

相信係折返香港😂

請問用邊個 apps, 用 live ATC 話桃園 no available

BR135 go around

睇flightradar24睇

下一架CI704 2nd attempt landing

CI704 又go around

KA482 都好似唔去台北番香港啦😂

試緊